Ik verwachtte er veel plezier in, maar ik heb er geen gevonden.
De aanblik van jou, Edward, is de enige troost die het je heeft geboden; en dank de hemel!
je bent wat je altijd was!"
Ze wachtte even - niemand sprak.
"Ik denk, Elinor," voegde ze er nu aan toe, "we moeten Edward in dienst nemen zorg voor ons in onze terugkeer naar Barton.
